{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 비치다풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ペットは入室禁止されており、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 すべての施設では禁煙を原則としており、喫煙は特定の区域でのみ可能です。 客室内には花火、ろうそく、グリル、炭などを持ってこないで、魚類/肉類などの調理は客室内ではできず、バーベキュー場を利用してください。 客室内の施設や什器の破損や紛失を防ぐために注意してください。 退室時に生ゴミと一般ゴミを指定された場所に捨ててください。 プールでは入浴剤や風船などは使用できず、飲食物の摂取も禁止されています。 規定を守らない場合、強制退室されることがありますので、ご注意ください。 到着する皆様の安全と安らかな休息のために最善を尽くしておりますので、より良い訪問のためにお互いに配慮してください。 利用の際の注意事項として、一軒家ペンションのメゾネットタイプの客室にはIPTVとWi-Fiが備えられており、客室ごとにWi-Fiが提供されます。 客室は禁煙で、広いプールが個人的に使用できます。 プールの温水変更時、100,000ウォンの料金が追加され、入浴剤や飲食物の摂取はできません。 バーベキュー場では家族や友達と楽しい時間を楽しむことができ、バーベキュー炭セットを追加で利用する場合、30,000ウォンの料金が発生します。 駐車が可能で、両親と一緒に来る子供たちには特別な施設も提供されます。 周辺にはベルアデル乗馬場、ガラス島博物館、大阜ヘソルキル、始華湖月展望台、蚕島などの観光地がありますので、楽しい旅行をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室禁止されており、宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "すべての施設では禁煙を原則としており、喫煙は特定の区域でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で花火やろうそく、グリル、炭などを使用できますか？",
            "answer": "客室内には花火、ろうそく、グリル、炭などを持ってこないでください。魚類/肉類などの調理は客室内ではできず、バーベキュー場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設や什器が破損または紛失した場合の対応はありますか？",
            "answer": "客室内の施設や什器の破損や紛失を防ぐために注意してください。"
        },
        {
            "question": "退室時のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "退室時に生ゴミと一般ゴミを指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "プールでの利用規約はありますか？",
            "answer": "プールでは入浴剤や風船などは使用できず、飲食物の摂取も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ルールに違反した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "規定を守らない場合、強制退室されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはベルアデル乗馬場、ガラス島博物館、大阜ヘソルキル、始華湖月展望台、蚕島などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 420
    }
}